坐飛機會挨到最後既人入一入黎

仆你個街
係呀你有權將張凳挨到最盡
等自己坐得舒服啲
但你有無諗過後面既人既感受 個電視貼住我個頭
將凳教到最後 如果遇上肥婆肥佬 個重量仲壓到再後啲
膝頭哥頂到實一實
仲要係咁郁 想貼住個凳背訓覺都唔得 我先唔會挨後令後面既人suffer

有啲野你可以做 你係有權有自由 我唔可以話你錯 但真心自私 到底呢啲人有無良心 我每次都心入面吊爆你
係呀我無錢坐頭等 但我都係狹窄嘅座位 無咁唔舒服

歡迎各方意見
仲有咩方法可以對付呢個問題

跟本挨到最盡係唔好坐

直接拍鳩佢，叫佢拉返直。
利申：試過

設計係咁點解唔挨得?

on9 人地飛機基本係咁設計
大家一齊挨後咪無問題

環保撚：食kfc會拎飲管既人入一入黎

短途定長先
去台灣都挨到最後就仆街少少
長途無辦法啦 唔洗訓咩

點鮮唔出聲問？
問過4次 有3個肯拉返直

唔滿意咪去坐J
坐econ 又要多多要求

唔好坐廉航，
去得咁辛苦，不如唔好去。
香港所有窮人用既服務都俾人用到cheap撚哂。
例如公屋，本身公屋環境冇問題，
最有問題係住公屋班人，
香港普遍低質素都係班窮人

上次係個大陸細路坐我前面
隔一陣就整前整後 煩撚到
個幾鐘之後嬲嬲哋襯佢整前個陣頂撚實佢

我都會頂實佢 一係瘋狂un腳搖鳩佢

挨到最盡係仆街嘅
挨一半其實都夠

啲人會話點解唔可以挨後
然後空姐都會叫你挨埋一份

試過兩次 佢會投訴你點解整佢
最後都係我調位避

Sor 未坐過廉航 只坐cx

你咪挨囉 不過成程預左係咁比我頂

其實飛機挨後係好似坐到直咁樣
可能我高 所以挨後好撚辛苦
好羨慕啲人可以唔洗頂膝頭 又可以挨住訓

cx econ 就收嗲啦 扮乜鳩

坐得頭等就唔洗開呢個post 啦

2018 仲拿cx來打飛機
仲要坐econ

柒撚夠未

但係唔挨後好難瞓覺

挨到最後都唔訓？

點解係屌前面果個 唔係屌設計出黎果個

我只係講關於自己既事實 做乜咁大反應 係自卑嗎
你自己都話自己生得高頂腳 你又何嘗唔係坐econ 呢
唔通坐廉航就會無呢個問題？ 咁下次我都坐下啦

係取決於使用者點用姐 咩都用到坐乜賤囉

你比把刀隊死左又去怪設計把刀果個?

個陣國泰用 shell seat 唔頂到後面啦掛

咪又係比人屌到仆街

撐樓主..
好自私呢d人

用呢隻位就世界和平啦

坐最尾先慘, 個個都因為前面挨後 佢又挨後, 挨到最後排個d 硬食

坐business 咪解決到囉

唔好玩埋啲偷換概念啦
依家個座位係設計到可以比人調 又唔見你坐九巴可以屌前面果個自私

你都痴撚線. 大家比咁多錢, 大家有得埃

我埃 = 我自私 ? 乜撚野道理

你唔埃 = 人地都唔埃得? 你自己 on 9 only .

你買得econ就預撚左啦

咁唔仲意你咪去坐PE或者Business，無錢你加少少搵exit位坐囉

我睇緊戲，人地捱落黎咪校番隻芒個角度囉，但如果唔係睇緊戲其實影響唔大

我就好人道，meal time 我一定較番前，其他時間(熄左燈)如果要訓覺我一地校到盡，理撚得你。

你試下我埃後，你係後面zip我或者話我自私，睇下我屌唔屌到你飛出機

淨係會挨後少少

做咩呀？做咩大家買張CX econ 機票咁多錢，佢有得捱後我無得捱後㗎？
我唔要你俾我捱後，我要你要佢坐返直！大家都唔捱後囉！大家坐得好仆街咁囉！

between 我肯撚定樓主未搭過長途機

明明大家一齊捱大家一齊舒服，樓主呢啲人硬係要全世界一齊陪佢坐得好仆街

正呀有人屌呢樣野

最憎人咁坐，一定借d2係咁撞鳩佢張椅

吹呀屌你老母

你唔用飲管要全世界一齊陪你唔用
惡過狗

你呢d咪正仆街黎囉

有無原因點解唔可以挨到最後？
因為你唔舒服人地就唔可以舒服？
咁係你自私定人地自私

會拉 但通常都坐後面冇人嘅位

國泰先興挨後
廉航個個坐到直一直 同坐巴士小巴無分別 等落機
係班傻閪 以為坐貴啲飛機 就冷高尚要求先會整色整水
利申 坐過哂

叫空姐講 尤其派餐果陣 佢地會幫手

比啲越貴既人 越高要求 貴少少航空公司問題越多 來回兩程都可以多多要求 煩到仆街
反而廉航 預左無咩服務 大家乖乖等落機，
港豬又柒

正常唔會挨後，但如果後面係咁踢我個位，即刻較到最後

我係要挨後，你吹呀

你坐cx econ 就預咗架啦
有得挨點解唔可以挨？
要屌都屌cx 點解設計到可以挨咁後

叫佢大家就下
佢唔理咪用腳頂實搖腳
一係就拍mon

挨乜撚嘢，十幾個鐘都係咁話
你一挨=後面個人痛苦，點解可以咁自私
張凳打直訓唔到咪唔好訓lor

坐廉航business好過cx econ 100倍啦

除左 scoot 之外，香港出發仲有邊間 LCC 有 business 你坐？

sor hk airline果d唔算廉航
但總之平過cx好多

從來都唔會拉，覺得唔舒服

跟住打起上黎一齊比人拉落機

明明問題係航空公司整到d位咁迫，點解唔鬧航空公司？

唔想整到佢等佢坐得舒服d咪又係另類自私,你舒服就得我就唔可以坐得舒服？

傻閪 2018仲攞航空公司黎攞優越感 唔知要為架機係你 唔撚係上面訓同住？
坐巴士 唔坐小巴 會唔會又威啲？

講實際啦

問題係張櫈設計到可以挨到極低，真係可以食晒人地後面個位

挨後少少冇問題，但挨到最後祝你出街俾車撞

所以D空姐成撚日話香港人係最撚麻煩係岩既
呢個Post一眼睇晒

一句講晒, 點解做每一件事之前, 唔會諗下會唔會影響到人

唔挨後又點知後面果個唔鐘意

唉 窮酸

挨後就未試過！但試過泰國返香港時，坐喺我後面嗰鬼妹成隻腳攝喺我窗口位嗰扶手 初頭我都忍，但佢對襪真係好臭，成陣榴連味 仲要隻臭腳喺我扶手撩下撩下，之後頂唔順怒拍我椅背罵佢先肯停

唔好話性暗示，鬼妹嚟講講樣衰，真係好臭

其實廉唔廉有分別咩
只要係經濟倉 就會影響到人㗎啦 除非真係全行一齊挨 其實飛機加啲規例未得囉 起飛完成前 要坐直 完後要全部一齊挨 食嘢拉返直 食完又要挨 咁唔好咩

同人講聲先挨後冇問題
但總有d人一起飛就挨到最盡
睇睇下戲,bang
然後變左睇人頭頂

班友十足啲蝗蟲咁，以為自己俾左錢就大晒
你係冇影響到人，你挨到個頭落地都話之你啦

你老母天生有個閪㝫，係咪唔洗問過就屌得？

最慘睇緊戲，前面條友一挨後，你叫我睇條毛？

總有人唔識分 自私 同 自律
唔撚晒理D傻鳩

根本就係咁簡單解決到
係D傻西先會忍幾個鐘飛機再落機上網打出來發泄

你講一聲人地咪會拉番
唔得咪叫空姐來話佢阻住你睇電視OR 食野

派飛機餐食飯果震前面條友仲挨到最後,點食阿 頂住頂住

長途機真係無計

仆街短途都挨到盡，一般都係大陸佬先會咁估

原來比左錢買機位仲要問人

廉航我通常都唔較, 坐得嗰3-4個鐘
除左後面條仆街搵腳頂住我背脊
我就即刻挨到最後

長途機訓教時間會望一望後面睇下有無放野飲係枱面先
然後再較低
食飯時間一定較返直, 坐唔直本身自己都食唔到野

根本係港蝗，冇公德心，唔識自律
係要人用規矩去管佢
呢種人只會令社會越黎越退步

有年係英國返香港，後面個鬼婆叫我唔好挨後，我前面條撚樣又挨到最後。
搞到我成個人屈係道訓，之後起身飲水嗰陣暈撚左

至此我理得你地，自己舒服就得，自私都係咁話

你咁叻唔好坐經濟囉
比得果少少錢想乜野都享受晒

你係要無賴嘅，後面un腳你都吹佢唔漲，係咪要咁肉酸呢

原來係五毛開工

果1蚊俾你老母睇醫生啦，blocked

咁你前面埃後你咪唔好埃囉
夾住喺中間啦柒頭

on9仔

面斥不雅 啦做人

點解唔拍鳩前面條友？

禮多人不怪, 有乜問題

淆底，嗰陣𡃁仔去讀書

你搭巴士訓左，比人拍醒問你隔離個位坐唔坐得
你都唔好怪人

我會頂佢張凳，等佢坐得唔舒服

我唔會怪人wo

你坐巴士會問人坐唔坐得 搭枱咩家下，定你expect人地俾左兩個位嘅錢 波台狗個腦究竟裝咩架

呢個正 好笑

你唔撚駛用其他例子, 重點唔係坐咩交通工具
重點講緊係禮貌
唔好懶醒啦

其實坐坐下就慣架啦，起身屙個尿再坐返底，嗰種俾人頂住嘅感覺就會無，相反你頂得幾耐

咁搭飛機你又expect後面比左兩個人既錢
個位係佢既都要問你埃唔埃得？on9

個重點係唔駛問呀
你望下人地係咪食緊野 會唔會撞頭
甚至「通知」聲都得

問就係over咗啦
難道人地答你「唔得」咩
扮有禮貌 都扮得醒啲啦

唔覺得埃後有咩唔禮貌
設計左就係比人埃

呢D咪為拗而拗囉, 小學雞捉字蚤

on9
你中意前面全直就迫人唔可以享用佢埃後既權利
係坐直撚自私喎

呢d論調同唔犯法就乜都做得一樣，缺乏同理心

用常識諗一諗就知長途要訓覺挨後無問題，日光日白影響到人正常活動有文化既都識自律啦，咁都要討論

除咗起飛降落用餐 呢三個時段
根本就可以隨你挨後
有禮貌就通知聲

挨到最後都唔輪到你話事啦
咩野拍人，頂人就更加多餘
即係「鬥惡」
咁仲扮咩有「禮貌」

俾人屌返轉頭
你都無point駁返人啦

明明個 Mon 可以校角度，前面挨幾多都睇到，重要放大到淨係睇到人頭頂，智障定點？

魚蛋論真係幾時都岩用

佢地會唔會屌人唔讓關愛座無禮貌

你又知設計係俾你埃

問埋d戇鳩小學雞問題

哥仔搭過飛機未？空姐派餐前會張制你拉返起張椅
我都係等食完收哂野先挨返後。

再者，如果後面條友訓著左，我洗唔洗拍醒佢「通知」聲？

唔係比我埃就唔會整個制喺我張凳啦
應該整喺你張凳等你決定前面有無得埃

唔犯法就做得 好多人做人宗旨黎添，出到外國抵俾人歧視。

香港人同大陸人真係無乜分別

一樣覺得俾咗錢大哂

利申 加錢坐好啲無試過被人頂住

我不嬲都唔會問 想挨就挨

Sorry, 之前小學雞左
咁我叫你, 唔該埃番前, 你影響到我, 咁你坐唔坐番直呀?

講自律果d驗下智商
你自己假設挨後係惡
根本個個挨後就冇問題 你想坐直就要人就你?
係你冇權迫人地坐直定後
讓一半比你係人情 唔讓係道理

人地econ規舉係咁 唔中意咪唔好坐econ
而唔係拎人地權利去滿足自己

有乜問題? 個設計係咁
你唔想人挨後係因為覺得會頂住你
調翻轉你唔俾前面既人挨後 人地夠可以覺得唔挨後坐得唔舒服
利申: 從來唔會屌前面既人挨後

你有權 仲有咩好講?

盲撚 碌返上去睇啦

老老實實你叫到就一定會坐直
但唔好當老奉唔埃得後
等於坐機窗位要去廁所咋嘛，你問我就實讓比你出，但唔會全程機驚逼住你出入縮埋對腳

窮人多蝗 新移民 低質正常

你自己假設挨後係惡姐
你呼吸做製造溫室氣體
我就話你冇同埋心咩
迫人坐直同迫人環保有咩分別

咁就岩啦

ching 心水清
你出到聲我人情上咪比d 位你
但唔好當老奉

上面d 生蕃講到踢人都冇人屌
同支那蝗蟲冇分別

講自律果幾位
真係要驗腦

唔只無常識，仲曲解咗自律嘅意思
照你地嘅邏輯，你地唔應該搭飛機
因為你影響咗其他乘客挨後嘅「權利」
係權利呀
你迫緊人坐直呀，明明個座椅設計係俾人挨後

唔撚洗睇啦，張椅係咁設計俾人挨後，我係用家只係合埋使用

或者你去信俾波音叫佢出個聲明張椅係唔可以挨後啦

至於你話「通知」有禮貌d，我無咁得閑同佢講我要挨後啦，你準備好未

我坐關愛座，你好聲好氣叫我讓位我會讓，但你唔好無啦啦屌我坐關愛座

同樣，我搭飛機埃後，你好聲好氣叫我埃返直我會，但你唔好屌我無啦啦埃後

戇撚鳩

只要係許可時間，人地點挨關你閪事咩

唔挨後再屌你挨後班人 同 班素食者屌你食肉殘忍一樣

大愛撚至麻鳩煩

有咩同空姐講，等佢判。

我一定屌到你仆街

新機變返挨後啦
果隻向前移既位真係劣撚到仆街

佢地唔埃後就要逼其他人無得埃

權利 既定義係 應享有的權力和利益。
係應該, 唔係一定
享用權利時, 點解唔停一停, 諗一諗
唔係話老馮坐直, 埃後問題

關愛座都係
你坐落去之前應該停一停諗一諗有無廢老想坐

人地埃後 我伏係張枱又頂住個頭 我咪失去左呢個權利？

一年前又有個咁既post
我都叫過班迫人坐直撚去信航空公司取消挨後同特設禁挨後專機
坐直撚激到四圍叫

我都會 搵支水夾撚住

伏係張枱唔係正常坐法

本身張枱限重10kg
但你成個人伏落去肯定唔只10kg 力, 會整爛枱

咁我都係照坐既, 你叫到我咪會讓囉
前題都係好聲好氣

你嘅思維就係影響緊人地嘅權利
係你老馮

死臭閪 你唔死都冇用

如果你地會屌埃後的人，咪姐係同廢老影後生坐關愛座一樣

自私迫人坐直 仲要係到嘈
我肯幫手屌

咁你咪行使你嘅權利挨返後囉

自己唔用無所謂 逼鳩人地都唔好用已經影響到人啦

學上面話 空姐冇阻止咪姐係冇問題 我次次搭飛機都會伏
未見爛喎

我次次都屌返佢地坐直 無人夠膽出過聲駁咀

我都實屌啲麻煩坐直友

伏你老母個臭閪度啦
衝出黎柒

成班垃圾唔敢出聲係到出殘招仲大條道理
同支那蝗一樣水平

笑撚左 人地埃後 我就一定要跟？ 有次本身伏係張枱訓緊 屌你老母條友埃後 邊個影響邊個

咁我唔會埃既, 但前面埃就一定叫佢埃前DD

有無人鬧你都其次
前題係你無咁嘅權利
塊野唔係用嚟訓教

你鍾意個頭訓落個手柄度
扭到弱智咁，無整到人
都相信無人鬧你嘅

加個369好撚型？

上個月搭程俄羅斯番香港

前面個鬼佬一坐低就已經降後
我拍拍佢膊頭 佢識較番好

過左一陣 派餐個陣 又較後
我叫個空姐同佢講 佢又順灘

再過個零 兩個鐘 又較到勁後
我直頭同個mon打車輪
我同空姐講 空姐就話係佢權利

我拍個膊頭同佢講 呢個最後警告
個鬼佬都即刻醒水
反而佢隔離個鬼佬fd同我對屌
話佢地比左錢有權利咁做

我話係關乎專唔專重人 如果個個都較後
最後個個人咪蝕底哂

個鬼佬係咁講自已比左錢點點點
我心諗都痴鳩線 我直接講唔好再嘈
總之唔好撚再較後

你惡 人地林d 咪比你蝦到
胖虎夠打到大雄冇聲出
咁佢係咪岩?

呢個時候你就可以話條友「挨後」都唔通知聲
（當然啦你話自己訓緊，可能嗌咗好多聲都未定）
但講到影響，就係你影響緊人

塊野唔應該用嚟訓教

我要前面位埃後我先訓到
你班友唔埃後搞到我訓唔著，無得行使我既權利

你影響自己

整唔整到人我唔敢擔講 但埃後呢個權力就有時會整到人

最後咪就係講惡
用惡嚟制止人地用嘅權利

張枱設計俾你伏係道訓？你有咩權利？
你學校張枱設計俾你讀書定訓教？老師大聲讀書有無影響到你？

唔知你俄羅斯邊度上機，但應該唔係短途啦
長途機埃後好正常

所以前題咪就係通知聲囉

我中意坐係lift門
有次係坐緊係lift 門
條友竟然閂門夾到我 邊個影響邊個

無人蝦人喎

我中意坐係lift門
有次係坐緊係lift 門
條友竟然閂門夾到我

整唔整到人我唔敢擔講 但坐lift呢個權力就有時會整到人

大家以為一齊行樓梯

以後

枱設計不嬲都可以比人休息 在座咁多位屌啲乜 我就唔信你未試過將個人試半身重量放上去伏支點

岩 得一隻狗蝦人

坐最後可以點？起身企？

係有隻好聽話既狗比人點

唔好偷換概念啦 個例子好柒 lift門係比人坐？ 你唔好話張枱比人坐

你戇鳩伸個龜頭俾人夾
係人地錯？

咁唔好撚揸車呀你
有條濕鳩衝出馬路俾你撞撚死
係你既駕駛權利整到人

有乜問題
坐business就係為左有得平躺瞓教

利申: 大多數1.5小時航程以上坐business, 去台灣就坐econ，但咁短機程瞓乜嘢教

有冇坐過飛機
最後有留位挨後

容許你咁用唔代表設計原意係咁
設計上係唔夠力承受你上身重量
但張椅挨後係俾人休息訓教用
而你為左要伏係上面訓而唔俾我挨後訓，邊個影響邊個？

而家咪話緊個餐桌唔係比你訓囉
係都要拎黎柒

但係咪狗唔知啦
你知迫人坐直呢個行為係點鳩佢就ok

未坐過最後位

睇到結論 就係挨後係大撚曬 我想挨就挨 唔洗理你後面果個做緊乜

嗰次凌晨機已經無挨後 點知俾人係咁撞椅背 撞咗成個鐘 一望後面原來大陸佬
之後一野挨到最後

睇航空公司/ 機型
有啲最尾果行真係無得挨

邊個迫邊個都未分得清
一屌D狗標屎

個龜頭俾人夾 有咩好討論

你放咗個頭落地下
人地又要舉足對腳幾個鐘咩

睇到結論樓上弱智

睇到結論 就係伏枱係大撚曬 我想伏就伏 唔洗理你前面係咪想休息

咁你理解能力都幾差

你咪禮貌d叫佢比返d空間你 坐十次有5，6次都有呢d情況

如果坐廁所隔離 唔中意有人行黎行去
班自私迫人坐直撚會唔會唔比人去廁所

坐直同挨後都係權利黎 但真係未見過有人會屌條友做乜唔挨後 點解挨後咁多人屌？咪姐係影響到人

坐飛機唔挨後坐嚟做咩
將心比己，我前面挨我都Ok，點解我唔挨
但食飯時間一定拉返直

試過係張枱用緊iPad
前面個人一下挨後，部機差啲夾扁
最後拍人膊頭問可唔可以較返前少少

用腳頂鳩佢

你偷換咁多概念做乜

所以坐高鐵好過 點都影響唔到人

你可以簡挨後/坐直
但冇得簡人地挨後/坐直

你自己簡坐直邊邊會有人屌你唔挨後
呢條友真係蠢到爆燈

留意返挨後速度同挨後權利係兩回事

搭長途機唔挨後基本訓唔著 飛咗3-4個鐘後基本個個都會挨後

廉航加錢坐頭排

坐business咩事都無

樓主冇錢又要享受business好處

而家講埃後座椅，唔需要Spin去唔俾人去廁所，仲笑人邏輯有問題

唯有去拎人地既位去換自己舒服

每個人的確都有挨後嘅權利，
但我覺得應該以挨後嘅幅度唔會影響到後面嘅人為前提去執行應有嘅權利嘅

其實你都可以埃
坐長途其實基本啦
搭過香港飛歐洲美洲機就知其實好正常
你見人埃落黎最好都自己埃埋一份吧

從頭到尾 得挨後先會比人屌 會影響到人呀麻 當然挨後係你權利黎 但我坐直都係我權利 係你既權利影響緊我空間

你咪開盞燈射住佢lu

你唔行使你嘅權利走去屌鳩行使左權利嘅你影響你

但我挨後都係我權利 係你既唔行使權利影響緊我空間

我行使緊我坐直既權利 邊到影響你空間？ 從來你挨後只會多 唔會少 你唔挨都有基本既空間比你 每個人一樣

咁你咪挨返後拎返你d空間囉

咁你嘈乜
佢挨後你坐唔到直咩

每個人一樣呢5隻字真係好岩，大家都一樣有得挨後有得坐直 大家都無錯
基本設定唔岩你心水咪比錢升級享受更多
你買得econ就要接受你個位既所有variation架啦
嘈乜姐

我挨後就固然會挨 大家happy 問題我選擇坐直 你選擇挨後 會影響到我 但我坐直 你又坐直 大家都冇影響大家

你1千磅呀 佢挨後會接到你寵大身軀同你啲肥膏呀
咁大空間佢挨後咗點影響你坐唔直呀大佬

你on9無膽叫佢拉返前姐
有次我搭9個鐘機返香港
諗住拎部macbook出黎睇下片
屌你老味前面果對大陸couple一嘢拉到最後
我部機即刻比佢地自動合返埋

即刻拍前面條仔個膊頭用英文屌柒佢叫佢地拉返前
然後佢地即刻唔敢出聲9個鐘坐到直一直

講緊個空間問題 坐直個意思係張櫈係直

原來佢挨後你張櫈會即刻變型
你入咗咩扭曲時空？

「我挨後就固然會挨 」原來你只係雙重標準
人地一定要坐直 你就鐘意拆埋張櫈都得

咁你挨後 我空間唔會少左？ 我係張枱用緊電腦咁點 係咪要摺埋啲 再放近啲自己呀？

咁你挨後你後面嗰位咪空間少咗囉
你就挨後，你前面就唔挨後
真係惡過狗

冇錢坐頭等仲要發窮惡

我一定踢撚到你唔撚洗坐

坐cx咋？講到坐火箭咁 cx大把人搭啦 其實有咩問題

小弟坐頭等
訓係度都唔會影響人

上次有條友投訴後面踼櫈但full book無位轉
一停機兩條制服友上黎捉走咗踼櫈條友

睇下點踢既姐

一開始話踼到人唔洗坐咁凶
而家又笠水
會唔會快咗d

踢撚到唔洗坐就一定會比人捉？

會都係你柒姐矇撚

你估條友踼爛呀 天真小孩

一句講晒，點解航空公司設計座位距離之前，唔會諗下會唔會影響到人

你估我會踢爛呀 天真矇撚

因為前面挨後你唔會舒服，有人唔挨後又會坐得唔舒服，咁究竟邊個舒服重要d

btw,你咁怕有人挨後你咪要求坐第一行囉

你估唔踼爛就投訴唔到呀 真係唔知邊個天真啲

俾錢買第一排既位咪得囉 有啲位前面係牆黎呀嘛！

加錢買leg room 一個價錢兩個好處

俾錢買第一排位咪得囉！有啲位前面係牆黎呀嘛！

其實就唔係個個人老母都好似你老母咁有個價就入得既 拎自己老母同機位比咁撚孝順

整到咁開咁舒服，又無左層次分別
整到咁開即係少左位，又做少左啲人既生意

你估我唔可以投訴佢挨後？佢唔理我咪踢鳩佢張櫈囉柒頭 睇你平時坐飛機咪又係坐到直一直唔敢挨後果啲人黎

將自己嘅快樂建築喺人哋嘅痛苦身上
幾撚爽

係同連登講做乜？
同飛雞 或者 飛雞公司講呀！

追下post咪知我立場 估撚錯啦柒頭
Btw 你係咪未投訴過人地挨後 空姐只會問一問前面肯唔肯挨前1d唔會強逼人
你係咪連投訴都唔敢嗰啲人黎？

渣架
係我一早屌到佢呀媽都唔認得

你條自撚私就摺埋算鳩數啦屌你老母

叫咗你追Post
追咗就知我無表立場
on9仔

你邊位呀on9仔

都白撚痴戇撚鳩！香港特別多白痴仔
設計左比你挨就挨得嫁啦！
你唔挨就唔比人挨呀on9
上次又係有條on9係9咁踢我，我就死都要挨！
佢食飯果陣我整返直，食緊果陣再一野挨落去！撞9到佢個頭

執完口水未

縮返入你老母個爛臭閪到啦

我次次都挨到最後
短途長途都會 但我搭bc

踼櫈啦你咁多野講

算鳩數啦你

挨係道理 唔挨係仁慈

50步笑100步
你都係想自己舒服d先叫人唔好挨姐
你咪又係一樣咁自私

短途機拉後少少可接受嘅
拉到盡我就叫空姐比汽水我倒落佢個頭道
咩呀,隻抽囉,成機中途降落囉吹呀
自私唔柒理人呀嘛,咁就成機一齊玩啦

人人都有得i 你唔i 話番我自私

長途機唔挨後好辛苦

挨到最盡又真係狗啲
通常挨一半算 又唔阻到人 自己又ok

耶清好波

長途機一定挨
似乎係樓主自私啲，自己扮清高唔挨就唔准全世界挨

你講呢款凳被屌到仆街，棄用咗好耐

你坐直攪到我冇得挨咪影響到人囉

係啦係啦 鬼叫我無錢坐頭等咩

你咪屌囉， 你睇下空姐叫唔叫你收皮

上次有條柒頭，sleeping time 我埃後叫我整番前，我叫佢同空姐講。
空姐連我都無問，直接KO後面條友。
你再攪鳩我就仲好，叫空姐調我去PE 坐添呀撚樣

攪事啦，仆街。
邊個啱邊個錯都未攪清楚

你都痴撚線，你大鳩晒呀

你有咩權唔比人校

夠膽挨到最後
我屌撚到你道歉

係咪未遇到比你惡既人咋？

會同佢講聲
前返少少
唔制嘅話我咪狂頂鳩住佢
仲要狂un 腳

人無腦先會靠惡,
叫空姐黎，佢唔比埃就一定被warning
再繼續惡意滋擾，有位就調走前面位。
如果無再固意滋擾，同機長講報定警
一落機會有專人夾你落機落charge

而家搭飛機呀， 你估直通車呀?一味靠惡

佢整到最後個一秒我已經叫左出黎
" 啊啊啊!!!!夾住我隻腳好痛阿 "
通常有少少良知既人都會拉返直

d 窮撚真係好特別

自己唔肯比錢升級，就限制人地
增取接近升級後的空間

然後反話你自私，歪理一堆堆

講到明空姐直接收你皮，都係要話自己無錯屌你老母

其實你有呢個要求，
你應該一早book位前講到明
唔接受前面埃落黎

等航空公司/agent 同你盡量安排
或者offer 一d 加錢的方案比你

當你無要求就預設你同事機倉內的守則
你唔可能到時黎屌人

正如你無要求特別的食材
你唔可能屌人地無乜乜食材選擇.

係你自己錯先仲咁撚惡，屌你老母支那人都無你咁撚無恥

有無空姐黎講下

鍵盤戰士
有幾多個真係會出聲
長途機一定挨到最後

你挨還挨
唔駛老閪都挨到最後呀？

不過算鳩數
搭長程起碼都要坐premium econ

有你又唔撚信

人地挨後就自私 你唔比人挨後就唔自私？
你都可以埃後㗎喎 根本大家都挨後嘅話就唔會有問題
食飛機餐嗰陣拍返前就冇事啦

有無人坐過美國啲廉航 個位同舊式熱狗巴士一樣，勁薄鋁框再加少少軟毯，想教角度都無得教

廉航搭過一次真係唔敢再搭 無野食已想死

為咗避免呢個問題，我次次無論坐short-haul定long-haul都一定會揀最後一排，咁樣就算前面坐咗一個自私撚挨到個椅背最盡，我都可以挨到自己個椅背最盡嘅同時又唔影響到人

痴Q線，人地屌緊挨到最後無同理心，你地就屌話點解唔比挨後，挨到最後同挨後，根本係兩樣野

咁又未必，大把中產有少少錢當正自己皇帝咁啦，
鍾意投訴、鍾意R著數，呢D唔止係窮人先有，
根本係大部分香港人的特質，
所以有時唔關窮唔窮

家陣樓主係屌挨到最後 個個挨開後嘅對號入座 以為話緊自己起哂鋼
認同樓主 尤其成程機都挨到最後真係好無品 你鍾意挨到最後就要逼人都挨到咁後 莫講話睇下電視 想郁吓去廁所都辛苦 同佢地講佢地仲閪你臉 佢地根本就認為張機票包埋 同果啲去到餐廳就對啲侍應大呼小叫啲閪客有異曲同工之妙 喺俾錢時俾埋自己啲公德心出去

腳長既人挨後會舒服d 人地設計比你挨到後 有咩問題 你要我就返你舒服而唔比挨後就唔自私？
利申：唔介意前最個個挨到最後 因為佢有權咁做

其實個個都挨後有乜問題

屌 你都座最尾啦 你又挨後囉
完全唔知問題係邊

坐最尾唔一定有空位比你挨後, 可以係完全貼住牆

廉航大部分得幾吋你拉後咋

對著d自私撚五洗客氣 早兩個月 答長途機11個鐘 呀哥前面條友起機15分鐘 就直接挨到最後 電視全程貼著塊面 訓又訓唔到 野都五洗講 直接大力搖9佢張櫈 其實feel到好多人根本都唔想挨到最後 某程度係系vicious cycle 因為前面條友咁做 搞到自己唔舒服所以自己都要咁做

利申：我同佢都180up

連登多矮撚 點會明

繼續係心入面屌佢老母囉，屌埋佢呀妹家姐同個囡都得呀